你班熱狗，老母做雞養大你

你老豆做馬夫

你仲有理佢地??